IZ*ONE冇權恩妃不如執能咗佢啦!!!撲乖!!!

屌mnet老母爛臭閪食你個狗屎賤種落地獄都唔幫你老母破地獄去執骨啦CJ正一食屎狗

真 冇權f 唉鬆只係a piece of shit

去左邊？

捱到病咗

一定系條腰成日傾前

hater去死!

白頭佬屌你老母

我願意用白頭狫條狗命換取權F健康的body

白頭佬 屌你老母

Fb